# Цифровой прорыв | Приволжский IT-Хаб

Цифровой прорыв создает площадку для реализации идей, которая даст возможность разработать новые продукты для бизнеса, познакомиться с сильными IT-специалистами и поработать в экстремальных условиях

## Кейс

Разработка системы контроля уровня знаний учащихся с элементами геймификации

## Описание кейса

На данный момент результаты детских достижений по итогам освоения программ дополнительного образования можно отследить только по бумажным журналам учета работы педагога. Учет успеваемости детей ведется вручную. Этот процесс является трудоемким и занимает много времени. Также сейчас в образовательном процессе отсутствует наглядность. Дети и их родители не знают всего того, что будет изучаться учеником в течение года. Предполагается создать информационную систему, которая будет предлагать ученику несколько конечных целей – кем он хочет стать и чему научиться. В зависимости от выбранной им цели, система выстраивает индивидуальную образовательную траекторию, предлагая записаться на занятия в удобное время

## Лицензия

Этот проект был создан при помощи [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app)

Sergey Mirasov и ZeroLab @ [MIT](/license)
